唉..風水輪流轉...好dry...

從前既我覺得性生活唔重要,KISS唔重要,親密動作乜都唔重要,拍拖之麻,手拖手出街就得啦!!

而家既我先發現原來上面果D野係缺一不可

上個星期男友返工好忙,放工返黎已經倦到死左咁,幫佢沖涼佢都可以倦到訓得著,一上床就極速拖住我隻手之後就訓著左

差唔多成個星期無乜親密既身體接觸,我成個人好鬼DRY又失落,少少野我都忍唔住發晒老皮成個怨婦咁......

有次因為佢太倦訓左聽唔到我講野,我嬲到喊左出黎,嚇Q死佢到左星期日佢見我唔開心,所以樣樣都對我事事遷就+服待周到(平時係我服待開佢架麻),之不過......我真係好唔慣,一個星期已經咁難頂,好難想像佢之前果8年係點過!!

希望爆多野做既3月快D過!!!我想要返個男朋友呀!!

高高

你男朋友同人爽完梗係冇力

dodo

最後知唔知佢8年點過

幾歲丫CHING

認真你就輸了
樓主8日前有左bb 5個月
6日前已經生左，早產早到咁
老公仲唔搞佢
而家又有男朋友

上兒登刷存在感真係咁開心咩

喺香港可以有咩trip

都係同我過 只係我好少同佢dodo

老公定男朋友呀

31啊..同埋我唔係一定要搞，只係想要個感覺，感覺唔飽肚架，所以我未算好大食

感建分

男友無逼你含喇？

依家想含都冇得含

沖涼都訓得著不如你帶佢睇左醫生先再諗扑野

比佢好好地訓返教好過啦

係咪你唔夠吸引

Sis

Jm 我同你一樣情況
依加我要搵62黎幫我

99唔知？

傻西 個個都知佢係假膠 得你咁撚直必